ONEPIECE 海賊王 926 情報

街上的瓦版上。
有很多像是武士的人 有旭日模樣 光月家的標誌。
是光月家回來了嗎？
娜美與女忍者潛入了某地。

路飛與基德在搬運石頭。
明明還銬著海樓石但卻搬運了很多。
兩人爭先恐後吃飯。
河馬的看守非常生氣。
作為懲罰，他將兩個人都扔到了河馬的口中。
但不知為何河馬卻倒下了。
路飛與基德從河馬嘴裡出來。
路飛手上還抱著一個孩子。
梆梆！（三味線擬聲詞）

一講路飛個劇情就

尾田幾時死

爭食飯 用一畫畫
食飯 又用一頁畫

咪撚講廢話啦 屌

係咁拖長黎

想點撚樣

屌佢老母

好撚懷念美食獵人
D劇情去得又快又好睇

被逼腰斬先開加速咁去
咁濃縮完有啲可惜......

海賊王最好睇果PART就係講世界 講其他人

一講返路飛就悶到仆街

你唔會知

最尾快得濟

有2句修正翻譯，分別是【作為懲罰，他將兩個人都吞進了口中。】和【路飛手上還抱著一個老頭。】

惡撚過狗自己唔啱睇就叫人死

會唔會少左DD

依期搵夠啦

個阿伯肯定又有d料到

我睇尾田係想將海狗王當終身職業

一講路飛就好撚悶

依家係幫路飛克服/減輕怕水副作用

哩句真，搞咗咁耐，智商依然零，頂上戰爭之所以好睇，因為艾斯同路飛個情緒表現夠真，但路飛經過咗咁多野，依然只有狗衝，個人物好平面

擺到明係幫緊佢兩個霸氣成長緊

on9 劇情

即係佢地將來唔怕海樓石

-本話標題：囚犯採石場
-烏索普還在賣假貨
-娜美和忍搞砸以後乘著風箏飛到了屋頂上
-在監獄裡，一個老人在乞討食物
-這個老人被百獸海賊團的一個打手給打了
-路飛和基德正往船上搬運巨大的箱子（這個英文情報師說是箱子，但別的情報源都說是石頭）
-他們兩個人都吃了飯（尾田給出了基德名字的英文拼寫）
-吃完飯，基德和路飛都變得又大又圓
-扉頁，羅和喬巴跟戴著眼鏡和帽子的一隻烏龜還有一隻鳥一起在一座圖書館裡學習。
-烏索普在街上看到了一個身上有光月家家紋的武士，就給了他一張錦衛門畫的圖（2隻鳥、火焰、一條蛇……）。那個武士沒有察覺到這件事。
-佩金和夏奇也看到了另一個有光月家家紋的武士，也給了他同樣的圖。至少有11個武士身上有光月家的家紋。
-娜美和忍正在跟蹤2個武士，卻被發現了，因此娜美和忍用忍的風箏逃跑了。
-山治開了一家小小的蕎麥麵餐館，排隊買東西吃的隊伍很~~~~長。
-在監獄裡，奴隸們搬運巨大的方形石塊，以換取一點點食物。
-路飛和基德單獨在一邊，搬著一大堆很巨大的石頭，並且還戴著海樓石的手銬。他們有一個裝著食物的很大的碗。
-一個河馬看守出現了，他是只河馬，嘴裡有個人長著張河馬的臉，看起來很滑稽。
-河馬看守因為一個老人家的緣故而暴怒。
-卡里布也是囚犯之一。
-河馬看守把路飛和基德吞進嘴裡，但二人從看守嘴裡把他打倒了。
-路飛和基德出來了，路飛懷裡抱著那個老人。

山治做乜鳩野，賣麵

繼羅賓後又一個形象崩壞

有預感又會有好多人講卡里布會上船成為第十人

又真係無自然系果實

放心 應該嚟緊同路飛有接觸既人都會陸續膠化

羅一出場個樣成個型棍PLAY BOY 咁
而家做左吐糟役

泥人終於出黎

如果第10人, 我會覺得係加洛特囉
鍾意佢多D

果實已經覺醒左 無論角色幾cool幾型都好，係路飛身邊就會自動膠化，變搞笑角色

期待凱多膠化

一出場飲醉酒個下已經膠化左......

凱多海賊團全員寵物化
爆機了

所以最尾好失望，明明七王果到可以有好多有趣野睇

D成撚日話拖既人好撚煩

而家讀者大撚哂架

卡里布最後一次出黎係咪比獅子佬秒?

扉頁曾經比德雷克打到仆街 所以依家係凱多囚犯

請問第幾話

又整柒d超新星

做乜撚嘢姐你

外行員又中

-本話以和之國的新聞開始，有一個持鐮刀襲擊民眾的武士，和一個趁著夜色遊走於城市街巷的忍者。
-娜美和忍所跟蹤的正在房屋中的兩個武士似乎也在談論錦衛門畫的這個標記。
-二人被其中一個武士發現了，他便用一把眉尖刀攻擊她們，刀劃穿了屋頂。娜美和忍狼狽逃竄，然後乘著一隻風箏逃離（實際上坐在風箏上的只有忍，娜美則緊緊抓著她）。
-山治在街上開了個賣蕎麥麵的攤位，攤位前來買東西吃的隊伍很長。
-監獄裡，囚犯們運送巨大的方形石塊，因為太大太重了，所以必須幾個人一起，用推車來運。
-苦役的報酬是一小份食物，有個老人家想要更多吃的，被一個看守打了。
-路飛和基德雖然戴著海樓石的手銬，但是卻毫無障礙地搬著石塊，沒多久就裝滿了幾艘船。作為回報，他們一人得到一巨碗食物。
-河馬smile的看守出現了……他是一隻河馬，然後嘴裡又有個長著河馬頭的大叔，可以說是尾田做過的最詭異的人設了，但還挺酷炫的。
-河馬看守因為那個老人的事而暴怒，反覆把他打得倒在地上。
-其他的看守則向讀者介紹了2星犯人，就是路飛和基德，兩個人都因為暴飲暴食而變得體型巨大，不過立刻就回到了原本的體型。
-囚犯裡還有個熟人，就是卡里布，他正看著這整個場面。（卡里布不是那個迷之囚犯，那個迷之囚犯也從他/她的暗暗的牢房裡看著這一切。）
-路飛看到了那個被打的老人，於是怒了。基德要那個河馬看守解開海樓石的手銬（基德只戴著一個，因為他只有一條胳膊。）
-河馬看守覺得煩，就把他們3個一起吃掉了，但是過了幾秒鐘他就被從嘴裡打敗，倒在了地上。
-路飛和基德一起從河馬看守的嘴裡出來（仍舊戴著手銬，他們沒有越獄），囚犯們對著他們歡呼。

好玩唔玩 玩食睪丸

好似係龍汁

由始至終都表明係基佬漫畫黎

ching 八王都記錯

hunter 一停你就交咁嘅貨 咩玩法

一入美食界就繃壞
啲野食望到都聯想唔到係好食
食靈食欲個設定又亂到仆街

之前海樓石明明無力

畫廿幾年仲唔當終身事業

講返路飛即刻無人討論
尾田幾時先肯聽下讀者意見

咪係 聽下讀者意見
整死路飛啦
以後唔好講佢

個老人會唔會係光月御田

海賊王左手

佢由一開始就諗住作一套漫畫作到老

係囉，喺度瀨冇女角，冇得賣肉，
根本就係D設定亂到仆街，仲記得鯨王篇堆新設定，
以前高登明明成班都睇唔明，但都可以口硬到集集盲撐。

後期啲劇情快到揸火箭咁

今話悶到無人討論

路飛和基德雖然戴著海樓石的手銬，但是卻毫無障礙地搬著石塊，沒多久就裝滿了幾艘船

又開外掛

三個四天王變左茄哩啡

我撈亂咗七武海同八王 fking mind blown

玩完猴王2只波子之後直接跳過淨低果5王

某部份人冇比錢買過任何單行本之類但日日屌

之後可能話對霸王色持有者無效

講真，你話係榨2粒波子攞湯已經趕走唔少人，明顯食材方面已技窮又懶係有創意

仲有個咩食運
美食界之前真係好好睇